華盛頓而加1月6日11時38分 想問大豆侵反cup咗未？

愛侵力出聲未？

手足

大反擊！

（大反擊開始！）特朗普：1月6日將公佈大量選舉欺詐證據

最後決戰！

宣布最後決戰日！川普發戰鬥檄文 「1月6日見」

Big protest !